## Шаблоны представлений пользовательского интерфейса

* `macros/` — макроопределения для формирования виджетов представлений
  * `macros/date_range_picker.html.j2` — средство вывода периода дат
  * `macros/diff_table.html.j2` — виджет таблицы с истории изменений
  * `macros/diff_text.html.j2` — средство формирования подсветки истории изменений
  * `macros/file_input.html.j2` — средство загрузки/визуализации файлов-вложений
  * `macros/issue_field.html.j2` — средство вывода полей запроса по типам данных
  * `macros/issues_table.html.j2` — виджет таблицы с перечнем запросов
  * `macros/markdown_textarea.html.j2` — виджет изменения/просмотра markdown-текста
  * `macros/modal_confirmation.html.j2` — виджет модального окна подтверждения пользовательского действия
  * `macros/select_options.html.j2` — виджеты выпадающих списков
  * `macros/switch.html.j2` — виджет поля ввода типа «флаг»
  * `macros/tab_switcher.html.j2` — скрипт для переключения вкладок
  * `macros/table.html.j2` — скрипты для подключения библиотеки dataTables
  * `macros/user_name.html.j2` — средство формирования полного имени пользователя
* `templates/` — базовые шаблоны страниц
  * `templates/empty_template.html.j2` — пустой шаблон, без меню и шапки
  * `templates/main_template.html.j2` — главный шаблон, на базе которого строятся почти все страницы
* `403.html.j2` — шаблон страницы ошибка доступа
* `404.html.j2` — шаблон страницы страница не найдена
* `active_issues.html.j2` — шаблон страницы активные запросы
* `board.html.j2` — шаблон страницы доски
* `boards.html.j2` — шаблон страницы с перечнем досок
* `index.html.j2` — шаблон главной страницы
* `issue.html.j2` — шаблон страницы запроса
* `issue_kind.html.j2` — шаблон страницы типа запроса
* `issue_kinds.html.j2` — шаблон страницы перечня типов запросов
* `issues.html.j2` — шаблон страницы перечня запросов
* `issues_report.html.j2` — шаблон страницы отчёт
* `login.html.j2` — шаблон страницы входа в систему
* `logs.html.j2` — шаблон страницы логов работы системы
* `need_change_password.html.j2` — шаблон страницы принудительной смены пароля
* `new_board.html.j2` — шаблон страницы создания новой доски
* `new_issue.html.j2` — шаблон страницы создания нового запроса
* `new_project.html.j2` — шаблон страницы создания нового проекта
* `project.html.j2` — шаблон страницы проекта
* `projects.html.j2` — шаблон страницы перечня проектов
* `role.html.j2` — шаблон страницы роли пользователей
* `roles.html.j2` — шаблон страницы перечня ролей пользователей
* `user_messages.html.j2` — шаблон страницы сообщения пользователя
* `user_profile.html.j2` — шаблон страницы профиль пользователя
* `user_statistics.html.j2` — шаблон страницы статистика пользователя
* `user.html.j2` — шаблон страницы пользователя
* `users.html.j2` — шаблон страницы перечня пользователей
* `version.html.j2` — шаблон страницы версии проекта
* `workflow.html.j2` — шаблон страницы рабочего процесса
* `workflows.html.j2` — шаблон страницы перечня рабочих процессов
